有無高達扭蛋粉絲，入一入

呢到起碼有十套完整既扭蛋，不過好多都散曬，

點入手好呀，好頭痛呀師兄

想賣撚左佢無眼屎乾淨埋